法唔法國兒登既青頭毒撚好歧視staycation

大佬呀 平時去旅行係酒店做咩又同你講咩
冇得去咪係香港住囉
唔明一個二個係到屌咩

有時會專登book間總統套房入去痾屎

一開始啲staycation 係好抵住，而家就未必有咁高性價比

總統師

珍

痾屎師

staycation 先決條件係 女

都唔一定既，我同成班男網友都去左

窮撚又冇女，又冇錢，唔捨得俾幾千蚊，甚至再平啲幾百蚊去瞓一晚，打十次飛機

book 晚餐食完上房瘋狂扑野訓到第朝嘆個早餐

不知幾爽

我有一個人的staycation

我會一條友拎部playstation去打一晚機

梗係啦,
D窮閪, 幾十蚊拉麵都要開POST嘈啦